波蘭日本識英雄重英雄,唔似韓狗咁無品

波蘭帶住三分返屋企就夠唔再攻
日本知道自己夠出線就唔攻,等波蘭可以開心啲返國

btw,呢次其實日本好危險,隔離場波一有變就仆街